有冇人可以一齊舉報呢條片？

廢話不多說，我無野講。

push

推

人黎。

幫推，唔想入黑洞

又沉底了。

人呢？ 又想俾藍屍不斷散播謠言？

負評正評都入一入去report先啦！！！

屌 又沉。

推！

report

單機

Done
[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

我冇野講

Done

全部片舉報曬，垃圾或誤性內容

Reported

reported

推呀 連登仔起身未

Spam or misleading
垃圾或誤性內容

全部舉部呢個！！

Reported
佢d片每條report一次啦
等佢收皮

link都唔放 屌

me too

sor 發雞盲

推撚至恰著。。

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！祝武運昌隆！

請推post：

已推！ 支持！

推 幫幫手舉報

幫推

利申已舉報

Push

屌 垃圾post 上熱門第一
youtube 大把呢啲咁嘅片
係咪要全部report 哂去？

btw 各位文宣手足們，係咪應該都攻略下youtube？
而家個勢頭好似俾啲藍絲霸撚曬
陳怡又借屌示威者上位同賺廣告費。
呢條片又不斷散播緊出去。
恐怕因此會令到我地自己受到輿論壓力。

各位手足，我需要另外新post叫文宣入一入去搞下個youtube佢嗎？

第唔第一又唔係我話事
我知今日係去光復上水而我都會參與
但係呢件case係關乎到我地成個偏地開花行動
先做好地基而令到成層樓都穩穩陣陣嘛
勿燥啦ching，加油

PUSH

咁佢又講得冇錯

真香港人係喺現場做緊事實
唔係你呢啲偷影再歪曲事實嘅小人

推 已report

不過呢啲youtube 真係太多五毛
report 唔哂

唔緊，呢啲慢慢黎。

已report, 請report埋佢個channel

Reported
推

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

推啊屌你老母

推 按左垃圾及誤導

好識剪

report 左 但其實網上好多呢d 片

好

舉報

up

我無嘢講

舉報了，推

推爆佢！

一齊report

pish

無嘢好講

舉報晒

仲有dislike條片+所有comment!!

五毛全面進場打唔贏，不如留言洗版？

推！

Reported

我今日去上水
聽日去沙田！

唔夠打呀！

幫手report唔該！

推啦屌

好撚好笑
好多支那人係度留言話發生係民主國度早就開槍擊殺清場，好似64咁
呢個已經係第一個笑話
第二就係1/7人口上街果陣已經要落台
佢哋都到底知唔知道咩係民主？

佢地知就唔會係自己國家ban 嘅app到睇片留言啦屌

Report!!!!

「會飛是一種病」
呢條咁既垃圾片都33萬view, 唔撚係下丫.
兄弟麻煩檢舉+負皮.

負皮+report

Report
我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

唔想幫佢賺view 有冇方法唔睇條片都舉報到

冇

幫佢賺咗一次 分享佢嘅channel咪得
幫佢上面條link

總之咩都係美國佬煽動 然後就話如果係美國發生啲咁既事 應該已經開槍屠城

都唔諗下人地美國佬一人一支槍 唔諗下612前後發生過咩事 大陸狗番去bilibili同百度算啦

dislike report back

一入去就停咗條佢 俾個dislike 先 再舉報
YouTube 個view 唔係一入去就計 要睇咗一定時間先會計

好的

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安

Reported and push

我舉報左

親 這就是全部了
對比二百萬民意
這不能逆轉甚麼

Pish

親你又錯了 和理非 都有勇武派 他們是一家人 香港人
你也是嗎？

已舉報

條片無講錯喎

警察正在暴動

數字遊戲
你的思維真簡單
拜拜你條尾

推 仲以為佢係現場
屌 睇清楚 原來靠新聞

你如果係200萬之一 同路人
你試下諗下佢地嘅想法 希望你會明白

done

呃咗33萬人睇？
正仆街

push
個channel好多廢中廢老睇
入面仲有幾條藍絲片
順手dislike+report埋佢

( Show Blocked User - 狗尾狐 )
道不同不相為謀唔想浪費時間你一句我一句

睇新聞判斷現場指揮？

推呀 屌你老母

push 檢舉！

咁同以前焚書坑儒有咩分別？
咁樣同共產黨嘅行為有咩分別？
行得正企得正咪俾人多角度去評論件事囉

你話冇前因後果咁你咪用理據同佢講番囉
我係支持示威者嘅一方 但係我依會正面去面對對方嘅指控而唔係抹煞對方

正如警方話佢哋部份警察失控嘅行為係個別事件
今次亦都係個別事件成個運動裏面佔九成嘅時間都係和平示威 一次至兩次拋擲轉頭嘅行為係有！ 係有衝突 ！人多自然有衝突 但係唔代表九成嘅示威者係暴徒係暴力

舉報：垃圾或誤導性內容

誤導性內容，報導偏頗，修訂「送中條例」在社會上引起很大反響，6 月12日更發生嚴重衝突，有不少示威者和集會人士被催淚彈、胡椒噴霧、布袋彈甚至橡膠子彈所傷，警方在中信大廈的行動更險釀成人踩大慘劇。在事件中不少傳媒謹守崗位作出公正持平的報導，恪守傳媒道德操守。然而此報導偏頗偏頗，斷章取義。

新聞應以求真、公平、客觀、不偏不倚和全面的態度處理新聞材料，確保報道正確無誤，沒有斷章取義或曲解新聞材料的原意，不致誤導大眾。
如君所見，此片段非但沒有公平地處理所有報導，在剪輯直播片段時更鮮有報導警方向手無寸鐵的示威者使用過度武力，只集中播出示威者推鐵馬等「衝擊行為」，報導之偏頗實為前所未見。

參考：
【集中火力】抵制tvb運動，拒絕洗腦新聞！

嘩，講事實都要滅聲
惡撚過共產黨

misleading既片就當係真, 果然支那人係無腦

推推推

快撚啲檢舉，之前喺網上同啲狗嘈，佢地個撚個都用呢條片打飛機

之前有另一個女人youtube出咗條片講 便衣女警嗰單嘢 係咁屌班義士係暴徒 又有幾萬人睇

條友好似四眼嘅 但唔記得乜嘢名

已報告

其實成立獨立調查委員會咪得囉。還大家一個公道。

中共開始做野

檢舉＋負皮

負評ed

已用幾個gmail account report

已檢舉+負皮

送中法例 不公道
反送中自然理所當然 無衝突會肯停止咩?
但就偏偏被班盲目追求社會穩定份子
唔體諒我地抗爭原因 仲要支持拉人
明明被捕前線先最早反對政府 避免更演劇烈
係守護緊香港穩定

收皮啦五毛狗，大家唔使講咁多，直接block就得

今日去上水
聽日去沙田

推爆

Dill

整片條友唔諗下前一晚差佬點對啲學生
整片條友唔諗下前一個星期日政府出咗份乜嘢聲明

痴撚線，view同like數多撚到呢

comment勁多翻牆撚，殘體字果啲全部勁多like

其實個社會都歸哂邊
宜家呢啲閪片喺俾大陸人睇唔喺俾香港人第
唔使嘥太多心機
佢地64都可以剪到變學生錯

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

呢個真64都剪到好似真是學生屠殺軍隊 有咩唔得